19世紀末，格奧爾格·康託(Georg Cantor)用一種非常簡單的方式證明了這兩個無窮不盡的事物是不一樣的，你可以在酒吧餐巾紙上向你的朋友描繪出來。 我如何通過科學逃離我的麻煩-第104期:和諧|蘇博德·帕蒂爾| 2021年8月25日|鸚鵡螺 
 帕特去世後，家裡有很多箱子和箱子，裡面都是疊得整整齊齊的餐巾紙。 在《天鵝之歌》中，託德·斯蒂芬斯在2021年8月12日給了一位了不起的酷兒長者約翰·保羅·金 
 當你告訴他們你不需要餐巾和餐具時，很少有餐館會聽你的。 波托馬克河的泰國姐妹提醒我們，食物不是一切|Tom Sietsema | 2021年4月23日|華盛頓郵報 
 另外，我用的紙巾太多了，所以我買了布餐巾和洗碗巾。 我嘗試過零浪費。 這是發生了什麼事。 凱拉·斯圖爾特2021年4月15日|戶外在線 
 回到他在鐘樓的家，他發現一個號碼寫在餐巾屬於一個愛的興趣。 《黑色創世紀》:一款關於愛、謀殺、歡樂和宇宙大爆炸的驚人遊戲 
 如果涓滴效應可以從一張餐巾紙開始，那麼扭轉其惡性影響的過程當然可以從一本書開始。 真正的民粹主義Vs.共和黨的民粹主義:如何贏得對不平等的戰爭|邁克爾·托馬斯基| 2014年4月16日|每日野獸 
 她在一張酒吧餐巾紙上寫下了自己的電話號碼，讓他有空給她打電話。 Kurt Cobain遇見Courtney Love |Charles R. Cross | 2014年4月5日|DAILY BEAST 
 梅普爾在一張餐巾紙上寫下了一些策略，他承諾將在兩年內將殺人案件減少一半。 比爾·布拉頓能解決白思豪的紐約警察困境嗎? 邁克爾·戴利| 2013年12月5日|DAILY BEAST 
 我去領獎，手裡還拿著餐巾紙。 我如何寫作:詹姆斯·麥克布萊德，新國家圖書小說獎得主|諾亞·查尼| 2013年12月4日|每日野獸 
 我在Facebook的早期最美好的回憶之一，就是和邁克一起在一張餐巾紙的背面策劃返校活動。 蘭迪·扎克伯格:我如何學會平衡商業和創造力|蘭迪·扎克伯格| 2013年11月4日|每日野獸 
 他觀察得很快，沒有什麼逃過他的眼睛，從臨時製作的燭臺到他瓷盤旁邊的餐巾。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 他想起了木屋和他的晚餐，曼迪·安用餐盤盛菜，他的餐巾是一塊口袋手帕。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 最好在你的口袋裡放一個小針墊，然後展開餐巾，把它別在腰帶上。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 你可以用餐巾把汙漬最壞的部分擦掉，然後讓它過去而不作進一步的注意。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 桌布上滿是汙漬，每位客人都可以隨意用手帕代替餐巾。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛